[新想法]呼籲當時係外國好辛苦買口罩比香港人班手足出選

又出錢又出力姐係好有香港人心
而就我所知部分人有資格參選,我們就可以整合當地香港人/ 學生幫手助選
(當然要睇埋法例是否容許)

現在香港有事就要求外國政客關注,攪到好似上訪, 完全無效率

如果有台灣議員係香港人呢, 台灣只係最容易推到議員,其他國家都可試

猶太人的強就係各國各界別都放左人, 香港人唔能夠把爭戰場局限於本土
而係要係外國同中共打

不過會唔會話干涉內政始終有啲似

其實係外國人觀點,做義工, 參政是責任

只係香港人成為美國人後慣於搵食,享受生活

係台灣選到議員第一件事就提議禁止香港警察同懲教入境

就算未必夠票過, 做到立委就大把位攪9中共

Foreign agent

p